{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034064?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 増員がいる場合は、予めご連絡ください。 定員を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室別のバーベキュー及びIPTV/WiFiの利用が可能であり、客室内でお魚やお肉を焼くことは許されません。 201号から203号まではメゾネットタイプで、児童や幼児と一緒に宿泊する際は安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。 付帯施設には縁台レンタル、バーベキュー場、Wi-Fi、オープンキッチン、かまどがあります。 周辺の観光地としては月浦海水浴場、内縁山、宝鏡寺、慶尚北道樹木園、三沙海上公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "増員がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定による料金の間違いについてどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューやIPTV/WiFiの利用はできますか？",
            "answer": "客室別のバーベキュー及びIPTV/WiFiの利用が可能であり、客室内でお魚やお肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "201号から203号の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "201号から203号まではメゾネットタイプで、児童や幼児と一緒に宿泊する際は安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設には縁台レンタル、バーベキュー場、Wi-Fi、オープンキッチン、かまどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては月浦海水浴場、内縁山、宝鏡寺、慶尚北道樹木園、三沙海上公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 731
    }
}